濕鳩moment過咗國安法先夠膽出首新歌

真係咁撚驚過咗國安法先出新歌？
定係因為有政府補住先唔驚俾人鬧？
之前香港咁撚大件事唔出？
仲話有啲咩情懷 仲衰撚個ming 仔
屌你老母

我都唔明點解咁撚多人鍾意呢隊Band

入嚟挑機

屌你老母 啲fans呢

連登真係冇人

踏上這無盡

dklmcfh

唔好撚再唱佢呢首歌 佢哋連show都唔撚出 呢首歌唔夠膽唱

有新歌咩

驚閪咩Sunny老豆黑警嚟

踏上這舔共旅途

踏上這投共旅途

同達哥一樣
諗住潛一輪水過左件事先再浦頭
點知變左never end

睇過三次演唱會 失望到仆街

好失望 講夢想既一隊 竟然唔黃
都係kolor 好啲

食屎啦，垃圾Band

返左上去巡迴演唱會啦

每次濕鳩出新嘢我都追擊佢地
冇資格話自己係香港樂隊呀收皮啦